呢個深黃kol！得好少人訂閱！

幫幫手訂閱啦

佢有上開連登！識睇留言

好清泉既港女！！

好黃 幾時開返個眾籌

佢view 數都唔少喎.....
可能佢人係台灣關係, 同埋係靚女

個樣好mk妹
點知手足清泉來

好有反差

又籌錢

靚...？

移得民洗咩籌
冇錢點移民

pish

ok 呀, 唔錯

推

我覺得把聲幾cute

我睇佢啲片係因為講經濟，點知反修例之後完全冇講過

有600萬去台灣做生意 唔差啦

其實佢幾歲第一條片3年前

好少見後生女咁有熱誠

仲要咁後生睇樣唔過30掛

係喎 原黎拍左咁耐片
不如教下人點賺舊錢去台灣 又做到財務自由啦

佢識蕭生趙博 物以類聚

應該都係勤力撚啦

我睇蕭生先識佢

平心而論啲拍片風格好差
鋪排、剪接、調色、器材都好求其

而佢自己又唔係好靚
有啲扮可愛
但係頭髮又厚又唔好睇
樣又係唔識化妝
身材又唔知點

把聲幾好聽

身村？

肥肉多
肚腩好大
而且佢嘅樣係最大問題

咁蕭生仲大肚腩